[圖]咁樣着去拜神係咪靈啲？

影個角度咁正既

你點影的

樓主應該係方丈黎

多兩包貢品醒下神，顯靈都爽手D

有E cup

誠意滿分，但神祇不為所動

係咪就係神嘅視覺